[推到完場]奧沙辛拿vs皇家馬德里

2017年2月12日 03:45 a.m.

摩迪、積仔、比比、沾屎傷癒
kroos停賽

西波皇又豬波

拖舟氣數已盡

樓豬不祥人

40場不敗好多場刀系禾開

唔駛理佢
佢有傻仔紙

抖左咁耐班大帝會唔會腳軟

等左咁耐終於有得睇皇馬踢波

有正選名單未

終極有波睇....

有幾終極啊

終結有波睇....

留名先

屌奶星又唔見左干查奧

今晚西時間
但都可以睇

阿辛斯奥同馬仔都入唔到 呢個更加

你兩個互含啦

曼對屈特好好睇 兩個龍門都好勁

撲得好應

又凍又夜

係 屈特D人比波走位做得好好

留定名

做番二弟

歸位啦

已經歸左

3:45 你睇埋我果份 反正都輸

而家利熱都好好睇

有些事情大家都懂的喔

MANE好勁

一個人踢起中前場

收爹啦辣殺

又想打放？

文尼用黎打反擊一流架

啲射門好勁

賓周馬正選就唔睇了

有積仔都仲擔狗正選先唔睇吧

我地都唔差架 blue sky shooting

藍天馬又準備正選表演

巧似巧耐冇睇垃圾皇踢波

5-3-2??

丹尼路+監獄馬

留力

積仔又話出得

擔泥右翼？

好肚餓

又試戇鳩352陣

幫人護級仲做得咁明顯

為左352唔用機師
又要死用丹尼路同賓周

On9 352

可能細路踢左中場

Yes

又352 對弱隊就試陣
拖帥又賭

link?

又死攬擔泥同賓周

有冇lin?

acestream://f4d77a80fa28f0a34ded0132dc1952ec328f6998

又5-3-2

屌你老母
達仔做錯左咩呀
一次機會都唔比

睇下踢成點先啦

呢樣真

又有放題路正

Isco

又出賓周我屌你老母

Isco 個pat真係好正

Gay

達仔應該好撚想走

C7

牙朗

有冇sopcast link

262999

sop://

thanks

呢個陣垃圾到不行

可唔可以換返433

哇屌 斷腳

屌 又斷腳

斷左😫

osa有人斷腳

又唔夠踢 中場斷撚哂

嘩屌，好撚恐怖

好撚恐怖

嘩屌 斷撚左

早日康復 好痛

好痛

isco唔係有心都搞成咁

其實呢個陣正路係可行的

但施丹到底用之前有冇練過企位同走位

3-5-2／5-3-2 正氣絕唔應該經常同細佬同時拉邊拎波架喎

前場應該係標入中路拎波再彈比兩邊

搞到而家三個中場比人睇實晒但冇人分擔

屌你老母斷人腳

呢下真係冤枉

五五搶波炒到落死腳
早日康復啦

疤頭先先有個斷左 呢場又有

今日西甲第二單

果個好似冇吊吊fing

防守好亂

轉返433啦

拿大哥

都彎左 不過無呢個咁嚴重

沖完涼 聽人講 攻唔到

keyword又救一命

拿華斯

個地都幾西下 個波唔識彈

卡c米路呢下

比人攻就有

屌 西波皇真係西波皇 比榜尾㩒住屌

拖舟條ON9唔識用人又學人玩新陣

vidal

擔泥+怪陣, 信心保證

長傳急攻

西波皇真係唔識踢352

想換陣唔係唔得
但係練好先出啦

有無射過波

d走位街場級

進攻好似無左中場咁

上半場無波入 下半場80%要睇占士

又唔係冇人用 用咩352
施丹係咪見英超用得咁爽 又盲跟風

學界都可能仲好過呢隊西波

352兩閘反而咁後
想迫和榜尾？

C7
1:0

c7

阿朗

我寧願睇占屎都唔想睇賓周+擔泥+唔識用又要學人用既陣

阿朗
呢球造得幾靚

靚撚到

C羅

朗

阿朗大大力

賓周助攻⋯⋯
達仔

呢球似樣番D

BTW 賓狗助攻 又續命

b9助攻
又有得正選

唔洗諗 光頭佬一早永續賓周馬

呢球助攻又唔知用左幾多氣

下半場轉返433 大炒人啦

不了 比人大炒

暫時走位最大問題係 拎波時三中堅冇前後
正氣下下同細佬一齊拉邊

雖然守得幾好 但真係好悶

睇下摩迪幾撚慘

搭住件擔泥 傳波比佢又唔識接 又要幫佢補位

上半場搞掂奧沙留力啦

諗下好

屌你老母賓周馬見到對面空左唔理散步行返前面

on9防守

屌

屌你老母丹尼路打個one two都傳失

話撚咗

炒條撚

燈

繼續用352啦 好勁好快

對榜尾仲會失波添

話撚左

買左大都唔使咁架

放題路

唔睇名以為踢緊下體

對面7號成個基沙文咁

個球處理得幾撚冷靜

賓周馬你食屎啦我屌你老母臭西

賓周馬廢撚到

屌賓州食屎啦

屌你老母正氣弱智架
咁都唔入

正氣廢到

b9
c7俾得咁靚

達子上位

賓周馬。。。。屌

賓周廢撚到

上條撚咩
拖舟條白痴仔一定死攬賓周

正氣又黎唔入難過入

好撚勁呀正氣

仆你個臭街垃圾賓周

其實好高水平。。。。右腳交左腳

賓周傳中波同窩利九成收皮

光頭佬: 我家的賓周馬助攻左一球 賓周>達仔

小禁區都唔入...求其搵個學界前鋒都入啦

就算達仔有得落場都會走硬

連旁述都笑出聲

3年又3年, 第8年都嚟緊……

求下丹尼路你走啦
好多球猜到個空位比你

拎左波就企原地推都唔推就踢番入去比好多人追住佢既摩迪
失果球又傳錯晒位

我阿婆都入到啦屌

以前用賓周係因為阿朗獨食 需要一條友二傳同交波俾佢 而且佢冇乜機會起腳就冇乜機會柒
而家阿朗開行助攻mode 佢大把機會起腳就真係災難
其實佢已經無係呢度嘅必要

下半場50分鐘前換人我迷拖一個月

兩隻前拉邊
乜鳩352黎

325

根本擺脫唔到平時個種踢法

阿朗打開翼拉邊都情有可原
但係連正前都拉邊就真係
btw 如果齋講拉邊 達仔都應該會係咁

所以真係唔知到底出之前有冇練過

放題呢個d1學界都守得好過佢嘅撚屌都仲有正選出 算唔算千古奇案

三個25
擔泥
賓周
and?

嬲到唔想睇

屌你老母
根本就完全組織唔到

達子係袓記好似有經驗?

isco今場唔掂

要不是拿華斯

easygoal假9

呢幾場全部廢物級

仲話要買龍喎

拖舟

都未上得切去就俾人搶左個波啦
isco又唔係快

今場要不是keyword
死佩狗仲話買龍
佩狗角度: 屌奶星 失咗一粒 扣一分

巴西兩閘超級毒瘤

對面防守既壓力根本唔大
係你隊西波下下自己猜失

擔泥佬係人地面前跳十字步叫防守咗

拿華斯真係fit

又凍又西 訓

呢個斬波

咩戰術？ 比榜尾攻到咁

可惜場場都有某隻巴西學界狗派膠放題
clean sheet真係太少

達仔真係走算啦

置之死地而後生

兩閘同前後場既中路走位出晒問題
伊斯高同摩迪兩個拎親波冇人幫
變相好多球要自己試推
但兩個明明都唔擅長突破

陣型on9之餘
成班球員狀態都好差
成撚日直接傳左個波比對面 或者控波個陣要彈離身修正 啲first touch差到

光頭佬咪再玩野得唔得

留意到 好似專登放俾人攻咁 無人上去谷

下星期仲點鬥拿波里

呢個352將摩迪壓得太後
上唔到前面做攻勢
細佬靜係識燒味

夜媽媽睇C朗同賓周鬥失機

對比車仔marcos, v. moses
細路都ok, 擔泥直頭低過條大肉腸2班

仲要唔撚操番積仔 如果出擔泥對拿玻里實比人456

無啦啦玩乜撚野352
場場都係6 70分鐘先出達仔
又要死攬賓周

keyword

下半場一出黎已經比人壓住屌

人地擺到532咁都禁住屌

屌你老母B9肯走未

打20位都比人禁屌

賤種蝗

依一段hold住波都好d 不過就猜唔入

532皇馬連榜尾都不如

賓周真係慢幾廿拍咁

352

唔要再見到丹尼路
累失波兼無貢獻

今場B9差好多

佢打龍應該對手入左慶祝緊果陣佢先識得佢救波

放心 佢個位都好穩陣

呢球反擊阿朗自己慢半拍

Zidane排陣真係好垃圾

死返後備

擔泥傷左！

又係你呀benz

丹尼路係咪終於肯傷啦

似好似斷

怕越位

yo

沾屎

占士準備入場

岩岩起身
又係條柒頭搞到失波？

主席既球皇要出來了

對

擔泥傷出
占士落場
掂呀！

我占除衫好撚型

又要等我救世

施丹:仆街了 我契仔傷左

係呀 佢依家訓低左

丹仔唔好傷呀 皇馬未來十年右閘睇你

岩晒你口味啦

丹狗rip

積仔

皇馬福音,擔泥佬收皮

出高仔先正路啦

轉陣

等我助攻比呀朗

屌你老母咁都有打手

442

未試過自己球員傷出會開心

小鳳姐

一黎就滑倒

屌 賓周冇一球控得好

賓周d控波
換入達仔未

呢句真 但呢度好多迷占

球皇既野你識條春咩

甩左波啦咩

不知何年何月得償所望～得償所望

傷得最開心既一個球員

一出黎就斷左個機會

擔泥佬你唔洗擔心 慢慢傷返3個月先啦

拎埋牌

屌你老未收哂腳都黃

達仔上場未

擔泥Man of the match

完全feel唔到皇馬會入到波

出黎食黃

3個月唔夠啊

伊斯高2:1

4個月岩岩好

伊斯高

正氣我屌你老母
唔係ISCO 補入到

一出占士就入波
代表咩？

靠正氣真係死

多謝

isco

條垃圾一走就搞掂

可唔可以傷埋

好彩賓州射唔到

唔撚知賓周呢下想點

james黃牌isco入波

賓周真係控親波都控去自己後便

Iscobb

代表isco勁囉屌

代表isco勁囉

多謝esay goal

求 關係圖

賓周妹下妹下

仲諗住賓周馬又續到命 原來唔係

人前波後就係賓斯馬絕招黎

出左占士d攻勢似樣哂

伊斯高呀

參與左d咩

無左擔泥 踢番正常442

先係主因

蝴蝶效應嘅嘢 我哋真係識條春咩

定海神針

食左黃牌 勁撚到

擔泥收league吧

傷到下季轉會期

咁你都講得出
人唔笑狗都吠啦

我要達達子

認真 賣比國米果d 應該可以收返20m

我屌你啦

2m都放啦

達仔係咪得罪拖舟

撚有人要呢啲垃圾咩

冇幫光頭佬含

og做賣點

即係碌撚咁

屌 唔換人又草印花？

駁唔到

達仔出黎未？

賓周條垃圾終於走

換走正氣了

得罪左拖舟
冇架啦

45分鐘就應該送住條無氣肥撚啦

完全唔撚比機會Morata

達仔

屌你老母 出機師都唔出達仔

公平咩

達...

達仔要怪就怪自己唔係法國人

終於換正氣

自己青訓都冇情講

差d擺烏龍

拖:想同我賓周掙位踢？

占士又出神級斬波
可惜拉膠唔入

與賓周為敵注定失敗

55

光頭佬為左包庇賓周

特登唔出同位置既morata

占士又出神級直線
可惜阿朗追唔到

越位啊

都冇吹

求達子出場

屌你老母咁都冇12碼

屌呀 咁都冇

on9?

咁都無12碼...

黑哨 我屌

12碼啦屌你老母

呢球個球證其實鳩鳩地
我地個d就下下黃牌
對面就攬人都唔吹

球證

屌你老母咩

西甲d球證咪又係一堆盲撚

又係你講嘅

馬德里政府又做野

咁大動作都唔吹

我係一個馬德里人....

逼害囉

屌你老母 80分鐘啦

我咪屌佢咁都唔吹囉
為屌而屌

如果我哋係咁 一定俾人出公海追擊

如果呢球係疤狗
又要比人屌我地藍絲了

對面個里安都幾勁

打榜尾都踢成咁 知唔知醜

keyword又救世

伊斯高d比波特別係直線真係好一般

352本身就係一個錯誤

細路今場又係柒嘅

食雞胸啦

咁沾屎都係姐

係咪想練定打拿玻里

agger

點打拿玻里

好撚心你換人啦

有無人買左讓球盤等收皮

至少唔會直接比人截到啦

達仔：屌你老母

sopcast條link死左

草錢鋪返好個比人瘋狂剷既草皮啦

老實講 今日啲直線係前面追唔到多過後面俾得唔好

比拿玻里打

諗起下年仲要繼續睇賓周正選就唔想做人

又換hello kitty呀? 屌你老母 換人啦

出高仔
達仔：我屌！！！

達子：屌你老母 冬天無走到 夏天即走

拖舟你冇心用就放人走啦
屌23歲仔同你坐足大半季

達仔一開始係柒左少少姐

洗唔洗雪佢

反雲不得好死

占士咁都冇助攻

相信達仔夏天即走

梗係走啦 仲同你坐咩

挽留

又要禁平安鐘啦

呢下拉到咁都無12碼？

又唔比12碼

岩岩阿朗個下都冇比啦

皇馬又逼害自己

盲人唔好做球證

馬德里政府

班死疤狗睇唔到呢場架

達仔好大機會比方丈逐出少林兩次

屌 佢地識睇波就唔會係疤狗啦

機師3:1

Goalllllllll

好波機師

係你嘅就係你

福將

光頭老逼害達仔

燕梳波

訓得
希望訓醒見到擔泥收league

踢到咁樣 入三球...光頭佬心諗： 我係試陣丫，又如何？

打榜尾入唔到3粒就死得啦

呢球係咪計阿朗助攻？

都係嗰句
贏navas

羅你老母

No more 352
好易收皮